是靚茶，大蝦粟米芝士pizza

Homemade?

係，第一次自己搓麵團

不過應該焗爐唔夠熱，變左脆脆pizza

大蝦???

窮撚買啲大蝦係咁上下

自製seems jeng 但唔係厚皮

鐘意薄皮

厚皮好似食包

薄冇口感

狗也不屌！

個dough 你點搓？
你有冇跟邊條片學？

我係用farina 嘅pizza專用麵粉，但就黎搓完先搵度上面呢個video

原本跟一個叫小高姐嘅youtuber，但麵團太粘我又唔識處理，最後攪左一輪先個麵團發得麻麻地

檢討後發現，記得一定要少少少少咁加水落麵粉度